Hij was zo bang bent en zo levendig als altijd; en, na het zien van hem, Emma dus moralised voor zichzelf:-- "Ik weet niet of het zou moeten zijn, maar ongetwijfeld gekke dingen doen ophouden te gek als zij gedaan door verstandige mensen brutaal .
